麻煩幫手del post/ del 相保護返個記者

Sorry 琴晚瞓著咗
見到位記者話希望可以將佢張記者證嘅相del咗佢

cdrom唔知點樣可以叫連仔幫手del 係咪就咁開喺站務台就ok？
麻煩了

［突發］元朗站看新媒體記者為內地被打壓詳細評論文章記者

已經檢舉咗自己個post同張相 希望連仔瞓醒就見到對唔住
唔小心好心做壞事

推

Tui